沈陣營第二百六十七期 - 願樓股熊市光榮歸師父

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期post

沈陣營第二百六十六期 - 香港的未來股市樓市將取決於師父有多強大

\|/

\|/師父

黃之鋒晤德外長 倡德國版「香港人權民主法案」

又可以睇三毛點屌

其實隻綠色幾好J

師父大位係285？

係 一定要買

27500

邪邪佢先。

普通綠麻麻地，反而 pro 嗰隻午夜綠正d

師父今日身體好番未？

柒婆上次吹水放曬風咁，今次咁靜局嘅
消息得一張圖

係
不過用緊xs max 就skip 了

用緊x諗緊轉唔轉

無咩病痛唔夠位就skip la
一來無乜新嘢，二來響應下民間罷市

睇你有無需要啫

制裁何妖大家最開心，屌佢老味仲要搵人查吓佢係咪有英國律師牌？有嘅話諗計除佢牌兼由英國制裁

夾色風寒

用緊XR同7表示唔會買

咁要買番部iPhone支持暴政

用緊x 表示唔會諗

嗱，睇吓中唔中喇？

中國投降了！！宣布將一系列美國貨品撇除徵收關稅名單！

加埋哩樣
似想交換唔過人權法

希望侵侵夾住贏國個袋唔好禁易就放手

冇用，我睇最少要用議會直選換，仲要係實際執行，咁有機會傾吓，減關稅係冇用嘅，只係想表示呢次誠意想傾

【警方記者會】警方突取消今日下午4時例行記者會 原因未明

做condom ？

議會係議會，美帝係美帝，議會可以牽制美帝，反而美帝係牽制唔到議會嘅，議會講咗2020冇普選嘅話，封香港檔口

會唔會同今朝11 點個市忽然飆升有關？

執緊包伏走佬

通過條bill，有咁辣得咁辣，推廣到全部民主國家，將呢班冚家剷趕絕，之後就會聽話，講咗好多次，支共只識聽一種聲音，叫拳頭

傳今日四點777答應多一個訴求
睇嚟應該堅

睇啲推文就知，基本上300人名單只會擴大唔會縮細，支共港共等住逐個嚟，唔使急

買定鎂同支幣

習狗柒婆完全唔知香港其實係支美共管，係國際事務嚟，唔係支共鳩噏就得，唔係約翰遜條撚屌做首相而係前英外相侯俊偉嘅話，段估英國唔會咁丟架，人哋口交部屌你說三道四、歷史文件失效，兼多管閒事，竟然笠水都冇，淪落到咁，make UK great again根本冇可能，向希臘呢啲國家地位邁進

約翰遜睇佢平日都少讀書吧

VPN供應商稱遭封鎖 被指有關 港府否認

【明報專訊】近日有一間虛擬私人網絡（VPN）服務供應商在其網誌上稱，在港VPN服務遭本地網絡服務供應商封鎖，懷疑事件與近日香港政府針對示威者的行動有關，多個政府部門均否認指控。互聯網服務供應商協會主席葉旭暉表示，不排除該VPN服務供應商的伺服器因不當使用、技術故障等問題被網絡服務供應商堵截，導致服務中斷。
VPN服務供應商「Private Internet Access（PIA）」上周六（7日）於其網誌表示，因為近日的示威活動，其在港VPN服務被封鎖（blocked），導致其香港用戶無法連接其VPN網絡，即使連上亦無法瀏覽網頁，懷疑港府從技術上限制示威者活動。PIA銷售總監（CMO）Chris Miller回覆本報查詢時表示，公司上周五（6日）發現在港服務發生問題， 直至目前仍未正常。Miller表示，曾於8月29日發表網誌，提及香港政府計劃以行政命令要求網絡服務供應商限制網絡服務，其後一周內其服務即被封鎖，他們的服務供應商否認有關。經測試成功連接VPN後，無法瀏覽其他網頁，而事件只在香港發生，令他們懷疑事件與港府有關。
通訊辦：無VPN服務受阻報告
本報向多個政府部門查詢，保安局、商務及經濟發展局、創新及科技局均否認與事件有關；通訊事務管理局辦公室則回應，最近並無收到有關VPN服務受影響的報告。
業界：倘涉黑客活動會自動攔截
葉旭暉表示，如政府要中斷VPN服務，須有網絡服務供應商合作及參與，據他所知，近日並無收到政府的「行政命令」或「執法要求」，以政治原因中斷任何VPN服務，相信事件純屬誤會。他說，一般情况下，如網絡服務供應商發現VPN用作黑客活動或組成殭屍網絡等，「技術上會自動攔截該伺服器」，不排除該VPN服務供應商的部分伺服器因技術原因被封鎖。
立法會資訊科技界議員莫乃光說留意到有關事件，他認為一旦中斷VPN服務，整個業界亦受影響，近日其他VPN服務供應商均正常運作，相信PIA的問題屬單一事件。
明報記者

唔通係獨立調查委員會?

我覺得唔奇
做樣咁整個出黎，都叫回應左
我地再出黎就會俾支那話大咬

其實好多人都知道，英國一傾聯合聲明都開始較腳，美國已經滲左好多野入來。英國就真係賣仔勿摸頭，咁耐以來得邊個出聲？就係肥彭，連土生土長的鄧蓮如都冇蒲過頭。
如果香港係支管政，美就係管商。
今次和理非一早就對正晒方向，向美求救唔搵英。

除左國力問題之外，美國係全球傳播自由思想，提供實際力量支援建立民主國家既貢獻遠比英國為多，由二次世界大戰、冷戰到今日依然繼續，全球親美既國家人民多不勝數，lee d 就係所謂既「軟實力」，其他國家無得比

塞一堆自己友入去做委員，再拖翻一年半載咁

根本六月底就應該咁做

磁能線

呢啲就係唔識止蝕

諗諗下, HUMOR真係絕地良虊

七月頭既時候已經同d frd 講，你搞個COI 搵馮驊坐，都叫有望平息呀
而家先搞，真係無咁易收貨

終於有人貼圖，德國大媽呢條懷疑前納粹黨徒，根本遲早搞死歐洲，我懷疑個撚婆去得咁密，唔知係咪接受支共換器官待遇，否則解釋唔到原因

林奠想拖到期十月一末日爆邊

唔好咁啦，佢今次訪華日日提住香港，講到明中英聯合聲明德國視為有效文件。劉霞佢都夠膽收，仲要搵醫生想救走劉曉波。佢算係咁架啦。

好多人擔心侵會放棄香港換簽約，其實唔會，放心，冇實則嘢睇到如果侵仲信支共嘅話，咁撚蠢抵輸喇，議會都唔會比佢咁做

【1時34分更新：傳4點記招講釋放農地】

今早11時34分左右，網上引述《南華早報》消息指出，港府將於今日下午4時前，回應示威者的另一訴求。其後有消息指，港府將於4點收市後會有記者會講釋放農地》。

另外，《香港經濟日報》引述消息指，民建聯近日向特首林鄭月娥力推《收回土地條例》，收回農地建公營房屋，林鄭對此不再抗拒。

本地地產股午後持續造好，新世界（017）、新地（016）、長實（1113）、恒地（012）升逾3%，信置（083）亦升逾2%。

翻查年報，截至2018年底，恒地持有4560萬平方呎農地，為本港擁有最多新界農地的發展商。

侵太明顯放生

政敵一定隊死佢

留名睇正苦俾人屌官商鄉勾結

我早輪喺度講，如果我係老共，我會收返哂地產商既農地，大量起公營房屋，然後用哂大陸承建商，物管，將港資地產霸權連根拔起。

睇黎講中左

我唔撚信呢條肥婆嘅，睇佢一心想復興元首嘅第三帝國咁嘅款，好在歐盟係民主政體，唔係嘅話可能已經同支共結盟，同美帝打世界大戰

如果係真今次係幫民建拉票 今朝先賣完廣告下就宣布 核突到
仲要上年民建聯先反對用收回土地條例起公屋

見白粉頭版 DAB要正苦用咩收回土地條例

攪棕地嗎

4叔

成功爭取起公屋D BANNER印好架啦

應該咁講，佢好明而家支共想拉攏德國歐盟，所以佢屌親支共都係當面屌。不過佢宣佈左唔玩啦，頂多2021就收山

呢個正苦仲怕肉酸既咩

今朝開撚埋記者會話爭取啦，屌佢老母

呢樣似分身家分餅仔多D，邊個支持港共就多D地

哦
即係攪唔掂我哋
叫我哋去鬥地主咁呀?

買，唔係收，就咁強收香港即冧，邊個敢投資？ 我就係估港共遲早要釋放農地，因為根據港共2030+發展大計，到時香港有850萬以上常住人口，而估計欠缺嘅地皮係幾百公傾以上，最終必定要釋放農地，就係向發展商購買，或者混合發展，當然我冇估到反送中運動嘅

其實丁屋政策真係要執下啦
你咁樣對原居民同市民都係唔好

正路收綜地同牛屎佬霸嘅地，根本佢哋冇產權嘅，等睇何妖反政府成為「民主鬥士」

沽空比率點睇的?
2822 2823 90%沽空?

新界冇私人產權嘅地，綜地同牛屎佬霸嘅地，咪何妖有份，唔係點會話要買起朱凱迪呀

新界佬今次或成最大輸家

721"報国"不成仲要比人攪

冒牌金條流入全球市場成洗錢工具 疑源自中國

（中央社倫敦11日綜合外電報導）被印上偽造鑄造商標誌的冒牌金條正流入全球金市，由於偽造手法高明，真假難辨，成為罪犯和遭制裁政權最好洗錢工具。有關單位認為，這些冒牌金條可能源自於中國。

路透社獨家報導，鑄金、銀行高階主管和其他產業消息來源透露，瑞士4家主要鑄造商確認，過去3年在金條市場核心銀行之一的摩根大通（JPMorgan Chase）金庫中，發現價值5000萬美元（約新台幣15億7400萬元）、印有瑞士鑄商標誌的金條，但它們實際上卻非由這些機構生產。

其中4位高層表示，目前已查獲至少1000塊標準大小的冒牌「公斤金條」（kilobar）。對年產約200萬至250萬塊公斤金條的黃金產業而言，1000塊是小數目。但瑞士最大黃金精煉商Valcambi執行長梅沙里克（Michael Mesaric）表示，冒牌貨手法精巧高明，可能還有數千塊尚未被查獲。

梅沙里克說：「最新起獲的假金條…製作水準非常專業。」他表示，目前查獲一、兩千塊，但可能還有「非常、非常、非常多在流通。並且仍存在、仍在騙人」。

本案的冒牌金條與一般假金條不同。一般假金條是便宜金屬表面鍍上一層金，手法普遍也較容易被識破。但最新冒牌金條手法更為細膩：黃金是真黃金，純度很高，只有戳記是偽造的。

這種相對新的犯罪手法，是用來因應全球在圍堵衝突礦產（conflict minerals）和防制洗錢上所採取的各項措施。這種偽造行為給國際鑄造廠、金融人士及監管機構在打擊全球非法黃金貿易上，製造不少麻煩。

2000年代中期以來，高居不下的金價促使非官方及非法採礦興起，但少了知名鑄造廠的戳印，這類黃金不得不走入地下管道或以低價出售。透過偽造瑞士等其他主要鑄金廠的戳印，原本在諸如非洲部分地區、委內瑞拉和北韓等地非法開採加工、不被西方所接受的黃金，如今都流入市面，提供資金給罪犯或遭制裁的政權。

目前仍不清楚生產這些冒牌金條的人的身分，但多位企業高層和銀行人士告訴路透社，他們認為多數源自全球最大黃金生產和進口國中國，並透過香港、日本和泰國的交易商與貿易商行進入市場。只要被這些地區的主流黃金交易商認可，冒牌金條就能迅速進入全球供應鏈。

中國長期嚴格控制資本流動，目前幾乎全面禁止黃金出口。市場分析人士表示，對想要把錢匯出國的中國富豪來說，這刺激了走私黃金的需求。

研究全球黃金流動的諮詢公司GFMS Refinitiv貴金屬研究主管亞歷山大（Cameron Alexander）表示，每年藏在汽車後車廂、廂型貨車從中國偷運至香港的黃金多達400至600噸，當中多為公斤金條。

但香港海關稱，過去10年沒接獲相關投訴。

透露消息的高層人士表示，遭假冒的不只瑞士品牌，但由於瑞士品牌享譽國際，因此成為最大目標。

知情業界人士說，冒牌金條的數量之大與品質之高，顯示生產必然經過縝密規劃。他們認為，流向分析顯示冒牌金條是在亞洲生產，可能產自中國，不過鑄造這些金條的黃金在開採之後，恐曾在別處被熔化和再熔化過。（譯者：侯文婷/核稿：蔡佳敏）1080911

//九成又係通過香港流出去嘅，由本地金商流出世界

走去日本賺消費稅

成日都話牛屎佬係支共抄家對象之一，係佢地自己戇鳩鳩咁以為投誠就冇事
都唔諗下老共係點起家嘅，抵死啦

我意思都係買, 照農地市價收.
但即係話班地產商想幾千億咁賺既算盤打唔響啦

佢地自己先以為係報国
實際係柒左
仲記得果日係顏射国徽，轉頭正苦已經準備好新聞稿屌示威者侮辱國家
點知元朗單野發生之後搶晒Focus
之後除左個別建制拎返国徽黎講根本無市民拎黎講
何妖變相幫手轉移左視線

地皮有估值，平啲賣肯定會，但仍然大賺，入價平，睇市場股價就知，起晒配套之後，發展商隔離起私樓 以前四叔話送兩幅地皮比港共都係咁

一向都有春江鴨
肛交所WFC

正奸會呢？

其實房屋政策，喺港英年代已經錯，呢樣唔關港共事，當時唔應該用高地價政策，作為間接抽稅補貼公屋，同維持低稅率，收銷售稅今日唔會咁，亦唔需要公屋，最多係起居屋，樓價就唔會搞到飛天

我係既得利益者，但呢個係事實

一隻警犬都捉唔到，你就知幾廢

依樣我又覺得無對錯
規則擺左係度清清楚楚，唔係背後暗地裏做
可唔可以從中拎到著數就睇大家自己識唔識解讀同估個走向
佢唔係指明益個別Party，其實好公平
唔同港共寫明規則都可以搬龍門益返強國公司

今日究竟升咩

殺熊 QFII 連續兩晚無TG

支共最on9為嚟錢快，學香港咁玩高地價，cap到盡，而家冚家剷，樓市綁架咗金融系統，一冧支共都死

造市造到咁
得幾百億成交升咁多

最初係285，但搬過龍門

隊友

911，師傅染病，升災

匯豐加息啩

但政權唔滅，都係短期有用

立法會議員毛孟靜取得一份有關消防831晚於太子站的行動紀錄內部文件，今日下午將舉行記者會講述文件詳情，誠邀各傳媒機構派員出席採訪。

時間：今日下午4:30
地點：立法會大樓506室

再落去會滅。佢自己會崩潰，經濟崩潰之後就嚟料

到時要著手追支共贓款，作為重建國家費用，所以西方國家識諗嘅，應該要通過，他日唔使因人道理由籌旗

仲足夠支付清朝條數，支共貪咗或控制住幾十萬億美元全球由支境出嚟合法及非法資產

講開又講，如果真係講整一個另類8萬5，目的係：
1. 禮義廉唔想呢中間票留失，想用房屋政策改變民意？
2. 近10年大家都係講樓的問題，但係買唔到樓最受害係普通20-30歲的打工仔(即係和理非大軍)。你係咁建公居屋有閪用，受惠的都係每日150果班。
3. 今次出來果班小朋友大多數係老母係藍，食撚晒成個社會福利全餐既人，有撚野流到去小朋友果層。

\|/
師父

第3 點唔認同，多左供應應該會令更多衝衝子上到樓

挾肥佬

第一個回覆

師父呢排唔是博反彈咩？唔通暗kan 有袋底熊

啲牛用嚟𢭃住啲熊是常識吧

朱律，第三點係會多左好多衝衝上到樓。但學生哥而家都係會目光短視的階段，唔會諗到咁長遠，所以衝衝都係會上街。未出來做野的人，對於錢的觀念真係比較青澀。

由建議到批筆直到建築就應該都要5-8年時間，呢個時間岩岩好畢業出來做野。但係都唔知道政府的龍門 / 申請門檻可以擺到去邊。

的確如此。
好多出黎既衝衝子都以為今日衝完聽日支那就會冧檔

就收市， 帶定啲江南野味俾師兄們品嚐吓先

wa diu
用公司電腦load 左圖

幾個月前嘅情況又點同今日
比着我就review 過啲條件

咁似h漫樣

宜家啲支那cos閪好撚淫

好在間房得自己一個

嘩勁喎!
原來朱律自己一個坐房

侵仲唔加碼咩，幾個月前份野，睬你都傻

呢個係社會公義既問題，寫到明唔等於公平

roommate 出左去開會姐
平時二人房黎

cos閪真係好撚正 屌過番尋味

仲要自備gear

咁佢地自己嗰啲pro好多 講低想屌邊套衫就得

卧榻之旁，岂容他人鼾睡

識玩

牛屎佬唔讀書冇文化，支共靠口號「打土豪、分土地」煽動農民，會唔清算班撚屌有鬼

ig dm咪得，每個人都有個價嘅!
當然，自己啲吹水口技要有番咁上下啦

打錯，微搏

正苦都係覺得有屋你哋住就唔會作反

模糊視線囉

有機會起埋夾屋，咁就再幫多一班和理非

我諗好多人唔記得左, 當年係老共規定港英每年唔俾賣多過50公頃地
高地價政策其實係老共挾出黎

今時今日班中國人成日話, 香港人接受唔到被中國人超越先出黎搞事, 反中
就知佢地停留口腔期, 或者牧養到眼中只有錢

同埋玫瑰園計劃下支共要英國留低錢

一間錯手推低樓價就做老翻董伯伯
到時有樓嘅藍絲都反佢

呢步棋政府唔係想叫人係立場轉色，而係想再刻意再深化個對立面。
預期會聽到一班人咁講，政府又派糖又撤回，你地都唔知足，係唔係想港獨。

成日舞英國旗嘅黃婆婆，原來被支共港共挾咗上支境，屌佢老母，我支持美帝對支共港共狗賊作最嚴厲制裁

其實攬炒左都係

未必關港共事
之前有人講過黃婆婆早年買左深圳樓退休搬左上去住

但佢接受訪問, 自己有絕症
每次遊行一定見影
突然話返上去休息又係好難令人唔質疑

高地價政策嘅原意就係一間私樓業主孭一間公屋開支，今日連英國都唔起公屋，以政府分配資源其實效率好低，我後生時喺港英年代一樣買唔起樓，嗰時仲十厘息，沙田第一城開賣時3X萬兩房好似，我做Wang Computer嘅貨倉管理員只有1800蚊月薪

Webb: MTR videos are not Personal Data under PDPO

啲消息真好假好，呢兩個禮拜出嚟係唔見咗佢嘅，周圍啲人都問，都好奇怪，個個禮拜去行突然“被邀”翻上大陸，我就好懷疑啦！

王婆婆本身住大陸

香港交易所向倫交所發出提議，擬與倫交所合併，計劃在倫交所二次上市。

香港交易所將以現金每股20.45英鎊及新股發行的方式收購倫交所。（港交所對倫交所的報價比倫交所9月10日的股價溢價22.9%。）港交所總裁李小加將在倫敦時間早上11點召開新聞發佈會。

倫交所股價現漲15%。

咁撚重政治味 英國政府唔係批下嘛

今日升呢d???

聽完毛衣衣個記招, 一石擊起千層浪
黑暗醜惡一鋪放哂賭抬, 解散政府都解唔到民憤

388提出要同倫敦證券交易所合併

聽日又要升幾多

想玩咩

講哂啲疑點出嚟
in which點解要運人去荔枝角上白車點解都解唔通
啲救護已經到哂太子站

人仔國際化
兩邊上市抽水
政治干預外國企業
好多野可以做啦

睇吓英國佬會唔會否決收購喇。

最撚慘而家唔知點樣先還原到真相
即使政府"講真話"，唔知點樣先證實可信
毛衣都有提及其實CCTV 有機會係BLUR 或有死角位
只能夠合理懷疑各個疑點
政府有個寫作高手作到個高質故事，棄一兩隻車可能就過到骨；真相就從此不見天日

香港真係一個實驗場，為左滅聲可以做到幾盡？

我估唔會英國佬奶共係有悠久歷史既，何況肛交所表面睇都係一隻金牛

之後唔係話有屍體發現案俾人磅住舊石沉落海都話係冇疑點?
都唔知係咪個三件之一

如棄果一兩隻車係消防同救護(如逼佢出嚟認數錯)
就真係真相不見天日
而喱兩個人喱家處境最危險

如果棄警犬 咪即係證明死人係真
港共唔會啦

之前都有傳過，李小加應該部署咗好耐，做曬利益交換

肛交所收購單野算唔算用黎睇下英國佬對西方既忠誠度有幾多

重點係想講現行架構下所有野已經係信用破產
政府如何證明自己所言非虛，冇
冇物證之下如何令人相信證供，冇
咁根本就唔會有所謂真相，全部都可以屈係 fake news
咁樣將來社會一切都係寸步難行，唔係簡單就可以建立返信心

收購倫交所，脱歐係為左同中共聯盟？中英聯盟成事，証明西方社會被中共收賣唔少，咁落去美國都收皮

以前日本脫亞入歐

佢想脫歐入亞?

屌同女神坐車比佢睇哂，啤緊我唔同我講野

滬倫通，深倫通，冥債通

其實㖥個時候提出嚟
有兇鳩歐盟意味
即係你同我反面，我咪親支唔會唔得

邏輯就如
屎為冇android
就話自己有鴻蒙一樣
不過今次就堅好多

今晚同佢舔閪補鑊啦

怕咩
男人咸濕好正常

肛交得三千億市值，用二千九億去併購

從來都唔應該「信」政府
政府有公權力有資源去監察去調查
有咩疑問如果政府唔公佈番証據其實係自動應該assume事實係不利政府個邊

日日都有好消息

勿謂言之不預呢？
後果自負呢？

最基本cap帽、太陽眼鏡同口罩，faceid認唔到嘅

一係被自殺 情緒病

樓4

沈門不定時j圖放送是常識吧

有比較無傷害啦！
話唔定佢今晚就著成咁同你玩

雖然貴少少但真係好撚淫 值回票價

講得出街應該台底傾好左數

美國佬出聲，之後英國佬就要選邊

男人唔叫下雞點叫男人

伦交所： 港交所的提议是未经请求的、自发的，会考虑港交所的提议；仍致力于对REFINITIV的收购提议。

不過港交所呢個做法
可唔可以理解做佢已經知道支共開始唔掂
要搵第二個地方走資

我覺得...以班官既智力可能只係自抬身價又造市

好撚肉撚酸呀李惠鯨子，又選舉近鳥

取消記者會，其實係一個好嚴重嘅事

樓王點睇呢單野

陀棍收工 現役警唔多Buy：加劇巿民仇警心態 亦難「以一敵百」 更弄巧成拙

倫交所單嘢好似係似放風托市咁喎，好撚多細節未傾好喎睇嚟!
美資又未點頭，李小加又要人放棄收購 refinitas先喎

你老闆落order 叫你咁做, 自己單方面話唔需要再做啦, 唔再做
點都於禮不合, 同員佐級寫信鬧張建宗差唔多

狗總晨早俾中亂扮架空咗啦！
呢個已經係證明

明嘅

由1997之後就係支共先係管嗰個喇

港共只係支共對外嘅戲服嚟，呃鬼佬一國兩制，其實喺支共角度根本冇一國兩制，根本狗隊編入廣東省公安廳嘅，邊個狗隊中高層冇去過上過?

根本由6月12號已經係支共指揮

呢個其實係共產黨慣技啦

以前中共情報系統

好多時會直屬蘇聯

蒙面法

遠東共和國（俄語：Дальневосточная Республика，ДВР）是蘇維埃俄羅斯政府在俄國遠東和西伯利亞貝加爾湖以東地區建立的一個共和國。於1920年4月6日成立，名義上是獨立國家，但實際受蘇俄控制，主要作用是在蘇俄和被日本干涉西伯利亞行動中占領的海參崴等地之間建立一個緩衝地帶。1922年11月15日，日本從海參崴撤退後，遠東共和國合併到蘇聯蘇維埃俄羅斯內。

立法會議員毛孟靜今天下午召開記者會，公開8.31太子站警方毆打市民後，事故現場人員與消防處控制中心的對話電腦紀錄。根據對話紀錄，當晚消防處一名見習救護主任在凌晨 00 : 15 確認太子站內共有 10 名傷者，包括 6 名紅色類別的嚴重傷者，但到凌晨 01 : 02，站外的流動指揮車卻報稱現場只有 7 名傷者。紅色類別的嚴重傷者由6名變成3名。毛孟靜指消防處需要向公眾作更多解釋，要求處方公開當天現場人員與控制中心的錄音 ...

香港狗隊隸屬廣東省公安廳已經公開咁滯，自己搵吓舊新聞，睇吓呢廿年去咗幾多次交流? 家陣連深圳啲公安同香港嘅狗係冇分別嘅，點解要咁做? 咪就係走落香港扮香港狗

係就好

原來係因為伊朗嘈到不歡而散，Bolton認為要對伊朗動武，侵認為伊朗次要，打沉支共伊朗自然就瓦解，集中火力對付支共，唔好似以前伊拉克一樣，等支共有時間唞氣壯大

我同意呢點，打支共斷晒塔利班、伊朗同北韓嘅cash flow, 唔到佢哋唔投降講數

全力圍剿支共

川普快炒鷹派大將波頓 代理人選秒出爐「更鷹派」

其實比如阿富汗嗰啲地方
咁多山區部落
除非你炸曬佢哋
否則只會永遠亂

話時話
今日911
想當年小布薯就係咁延遲咗攪支共
以致尾大不掉
而家又話攪伊朗先?

中東地方亂係因為宗教問題
呢o的永遠唔會有解決方法
因為實有另一邊唔滿意

差佬蒙面點計

呢單嘢留意後續發展，得嘅話香港人就照跟

人權組織申制裁央視女記者

【明報專訊】央視知名記者董倩被指控涉嫌與中國警方和國保人員合作，在「709大抓捕」中最少為5名維權人士錄製「電視認罪」影片，包括網名「屠夫」的吳淦，並廣為傳播，嚴重侵犯人權。國際人權組織「保護衛士」擬向美國、英國等7國和地區申請制裁。

董倩被指助當局拍「認罪片」

自由亞洲電台報道，指控主要涉及董倩主持央視「電視認罪」節目的行為；她先後採訪的5名709案人士中，吳淦2015年被警方以尋釁滋事罪和誹謗罪刑事拘留，後被央視抹黑。當年8月1日，董倩試圖為吳淦錄製「認罪影片」，但遭拒絕。吳淦2017年曾發表「致董倩公開信」，要求她出庭證明吳是被戴上黑色頭套接受她採訪；信中又指央視是愚民工具，是「假大空」的代名詞，質問董倩「卿本佳人，何必從賊？」「保護衛士」稱董倩在認罪節目中發揮積極的協調作用。

「保護衛士」負責人達林（Peter Dahlin）2016年1月曾在中國被拘並扣押23天，一度在央視節目上「認罪」，後被當局以「危害國家安全」為由驅逐出境。他表示，申請制裁的文件擬提交給美、英、加、愛沙尼亞、拉脫維亞、立陶宛和直布羅陀等7國和地區，若申請獲批，董倩將被禁入境或凍結當地財產。

一部分係啦
歷史原因如有
比如阿富汗其實有時歸伊朗有時印度
根本都唔算一個國家
又唔係單一1民族

跳閘都出防暴，不如宣布戒嚴啦

做左吾正式宣布 狗到

仲以為係J圖

現在放風想立蒙面法，是否777想戒嚴……

我覺得家下算戒緊, 最少局部地

啱啱我睇左尐乜野.JPG

屌 J圖呢

係 敢做唔敢宣佈
佢應該係講得贏緊所以放定風

但急需要實際行動…
呢d人事冇咩意思

SCMP denies false rumour that Hong Kong government will respond to another protest demand

Claims that SCMP reported an announcement is due at 4pm are false
SCMP
SCMP

原來已春江鴨到fake news造市仲要唔回
你話唔係幫保皇拉票都冇人信

一千億都唔夠
同上星期一樣升到唔回
我o的淡倉比佢夾爆

師父絶技 逢高加沽

第一個華裔美國總統？？民主黨楊安澤參選總統獲得主流認可！！

之前我話，youtube 維穩洗腦 post話美國就快出現第一位華裔總統，侵就快輸。
我以為吹水，原來真係有條咁嘅友

綁住佢黎鞭打

華爾街班賣國商人
分分鐘會撐佢參選
搏佢會親中

咁正

師父重未好返
今日85台唔見師父

究竟跳閘有咩意義

有冇人已經識唱國歌

同問，其實有咩用，行為星爺版唐伯虎點秋香入面的太師，人來發爛渣

認真答…冇
都唔知邊條傻晒出既橋
仲一堆傻閪跟

痴賴 bu央阻lu dee的印～蚊～

諗諗下, 其實又冇乜所謂
既然對手係一個唔按常理出牌既對手
咁而家咪又按照毛思想, 不停挑釁引蛇出動
不斷引對方做柒事, 然後用另一樣柒事去支持佢D 柒事, 無限LOOP
好似今晚跳閘跳到黃大仙出防暴, 日日都重警守地鐵
跟住係金鐘村膠式抗爭, 晚晚都落去商場聚集百幾人唱歌, 係咪清商場?
而家已經迫到黨鐵中秋停通宵, 都係成效既一種既

我願榮 光歸 香港

好震憾，全個新城市唱新國歌。

層層都係人

修例風波：聯合國專家發信 促港府交代6·12驅散行動 (20:05)

【東網專訊】香港警方今年6月12日武力驅散反修訂《逃犯條例》示威者，聯合國人權事務高級專員辦事處（OHCHR）4名專家同月28日簽發信件，要求香港政府60日內交代警方涉違反國際人權法，以過度武力驅散及任意拘捕和平示威者，否則將公開信件及港府日後的回應。

信件指OHCHR留意到有指控稱香港警方涉用過度武力，對待在立法會外和平示威的人士。當日防暴警察驅散示威者時，部分無武裝人士頭部中橡膠子彈；警方也在沒有警告的情況下，向和平示威者施放催淚彈、胡椒噴霧及發射橡膠子彈。OHCHR亦關注有人指警方當日任意拘捕享受集會及言論自由的人士。信件指不排除部分示威者有暴力行為，但整體而言是和平。

信件又表示，特別關注警方多次近距離使用胡椒噴霧及橡膠子彈，因為會帶來顯著的受傷風險。OHCHR要求港府就指控提供進一步資料，解釋警方使用武力的理據，在限期內收不到回覆就會公開信件及日後的回應；該信件現時已上載OHCHR網站。

修例風波：60%人料公司裁員 10證券商擬結業 (15:57)

【東網專訊】修訂《逃犯條例》風波持續，工聯會屬會、香港文職及專業人員總會上月進行「業界前景問卷調查」，成功收回約4500份問卷。調查結果顯示，有60%受訪者指自身行業因近3個月的社會情況受影響，其中20%人更表示有嚴重影響，預計公司不會增聘人手，甚至會精簡架構及裁員。

在預視收入方面，26%人表示預期本年度公司的總收入會下降及大幅下降，而花紅獎金方面，有21%人表示預期會被扣減年底的花紅或獎金。

香港證券及期貨專業總會會長王國安表示，近日國際評級機構惠譽將香港信貸評級由AA+下調至AA，對香港市場資金流向及投資成本造成直接影響。王指，不少外資可能會因香港狀況，將亞洲區總部由香港遷往新加坡等鄰近地區。據工會初步估計，現時約有10間券商因營運困難打算結業，預計社會情況若持續不穩，會有更多券商結業。

該會期望政府盡早採取有效措施，讓香港經濟重回正軌，包括在制訂及檢討相關金融監管措施時，要多考慮業界實際情況，應實行分級制靈活監管，避免「一刀切」的監管措施，與業界共渡現時難關，並為金融及保險從業員爭取拓展大灣區市場，如容許在深圳設香港保險服務諮詢中心。

宜家晚晚响商場唱歌仔都幾好玩，又疊馬又夠和理非，不過記得唔好响商場消費

有所謂既位係連跳個閘都要吹雞幫拖

睇下春江鴨托幾耐
個樣似想撐到10.1
但咁早亂黎可能10.1反而難睇

覺得進入左百鬼夜行階段
要d時間梳理 希望之後會進步

夜

等埋支国國慶後先去

你公幹另計

黨鐵唔通宵

沉門狗好快沉唔住氣入市接貨了

羅天宇同張曦雯去南非 有冇做愛

邊十間垃圾執粒

家旻：南非？不了 日本

一定唔係訊x / x匯

痴撚線 滑沙都見到對奶鄧吓鄧吓

攞碌鳩棍亂咁揮，
胡亂插，弱智仔
阿頂知你柒上位，
唔知點拆

師兄灣荃青ff

天宇bb

張曦雯唔係有個大隻仔男友咩？

天宇bb成日氹到曦雯笑

幸福賓周
靚湯
陳瀅
張曦雯

青 不了

[區選2019]【搬軍營】【大灣區安老】保民聯上撚曬報

後面果part好撚難唱

有冇一間英國基金公司呀

作曲嚟講 教會歌係有水準嘅
唔好俾寫榮光條廢柴叨光

咁又唔得 呢啲水準都J到佢做國歌
只會說明俾呢班友有民主 到時個香港你住埋我嗰份

我願榮～光歸～師父

咁即係香港唔應該有民主？

其實算係另類既洗腦，起碼有咁多和理非出黎唱歌仔都唔錯啦？

係唔配有 同埋我個subject係香港人

夾完仲要唔回繼續夾上d 9月put夾到投降

咁响香港既唔係香港人係咩人？定係想玩篩選性民主？
咁其實人應該支持黑警殺晒佢地啦

用兩個月寫到個beat咁閪 佢啲功課真係做得好足

中秋快樂

其實你要揾位屌永遠都揾到位屌
和理非你又可以屌佢左膠屌佢用詞廢又乜又柒
勇武既你又可以笑尻佢炸 唔還拖 又蠢乜7

係呀 你真係咩位都入到嫁
咪一直拎住個高地去笑尻其他人囉

香港係一個城市 香港人係一個人
住得喺到嘅 的確可以唔係香港人

宜家止蝕都幾傷

讚嗰陣唔見你用番呢個logic
踩嗰陣就永撚遠人地問題 自己一定唔駛反省

但係佢地之後就係响香港架喇，咁你隨時都可以走，因為點都唔會合你心意

所以話香港國歌點會唔係我至叻

不嬲都話走 呢句潤唔到我㗎喎 跟貼啲好冇？

咁就得啦，你隨便屌

兩位坐低飲杯茶食個包慢慢傾唔洗嘈

做乜廢老式既唔鍾意就走啦會出左黎connect到人還connect到人，但首歌完全唔成火喉係事實真心想件事好先會講個缺點出黎，亦可以調返轉話企喺高地唔願接受批評

[失敗風氣收皮啦]呢四樣野已經話俾大家聽，我地今次贏面唔細！

篇野我越睇越心寒

美擬禁售催淚彈等予香港 外交部：留給自己用嗎？

中出節快樂

我從來都冇話唔可以批評佢地既行動，我都鬧唔少，但係如果話「香港人唔配有民主」，我係絕對反對

明哂 原來係你反對嗰啲就走哂佢 咁樣最民主

各位師兄師姐師弟師妹人月兩團員
師父早日康復，可以重出股壇指點弟子

聖誕節快樂

師父

師父 \|/

預祝大家中秋節快樂🎑

榮光其實係咪glory
西方好中意用

打wow都成日Glory to the Horde/Alliance

\|/願師傅祝福香港政府

師兄無謂因爲一隻歌嘈啦
我唔識音樂既，亦講唔出點解美國國歌個beat好，榮光個beat唔好，technically 我係唔明以樂理黎講我至叻同榮光有乜分別.
不過我咁諗，有師兄之前都講過師父聖諭已經下達，咁我地都要用盡手上既資源去貫徹師父既聖諭.咁目前為止的確係榮光最多人有認同感，唔係既都唔會咁多人日日去商場開concert 啦

既然有凝聚力，咪用盡佢睇下點羅，今舖衰左既我諗都無人會話因爲隻歌架啦
至於有師兄話如果俾佢做國歌香港未必值得住落去。咁我都係個句，咪試下羅，有D野係講天時地利人和架嘛，個一下佢認受性最高咪就用佢羅。有美國野史好似話當初美國立國選總統選華盛頓既有一桶啤酒送添。民主制度可以適應同進化，最緊要係我地有個咁嘅機會去開始做嘛。

其實...係咪之前放風話中國買農產品同減關稅最後就係換呢10幾日delay?

對於呢首野
對我黎講 終於可以問

清，邊間教會？

其實就一首歌講太遠係無意思

又夾淡淡
唔怪得師傅做好 師傅又然

人地歐洲啲國歌唱左幾百年，仲留得到今日，梗係好聽。唔好聽都消失左啦。德國首國歌直頭係Haydn作既。而家呢啲業餘野，做得到全香港喺度晚晚狂唱，算係咁架啦。香港應該未試過有一首歌咁多人唱。

其實做到凝聚人心已經好好，6月初沈門話要個詩人，呢首歌既功能異曲同工雖然唔好聽但我都會去足concert

Benedict Anderson: 文學藝術係建構想像共同體既重要元素

Cls 美期就到all time high

暫時戰果
不過答得唔好有機會變陷阱

我想問咁多位師兄，市面上既nas 可唔可以用埋黎搭vpn？

首歌我每次聽都會心諗
清，返開邊間教會

Between 都會跟住一齊唱

師父早晨

可以，但問題係用番你嘅寬頻ISP嘅IP, 喺支境有用，會通過喺屋企嘅網絡出去，可是睇到blocked咗嘅YouTube,用嚟上lihkg冇用，都係嗰個real IP, 我哋要唔比人知真正嘅IP,要通過唔係你屋企網絡連接先得

咁要買VPS(Virtual Private Server)自己搭，要有Linux基本功，如果只係想用VPN, 真係買NordVPN好過，三年都係唔使1000港幣服務費，成5千幾個server,手機電腦有晒apps, 簡單易用

唔係興趣或者冇Linux底，自己搭VPN就算用人哋寫嘅自動安裝script,一有問題有排搞

賤種雞黎

咁我分開搞啦

榮光歸師傅

或者下星期我將一個美國嘅VPS改為L2TP/IPSec IKEv2 VPN Server, 喺Twitter DM你哋account .一個月有2000GB流量，應該夠

中國投降了！！宣布將一系列美國貨品撇除徵收關稅名單！

原來換黎美國推遲2 星期

吾怪得trump推遲 國慶大曬

出嚟玩
小心 小心 小心

考慮到唔使大家係iOS(最白痴嘅設計）非常麻煩要import張certificate，又要download apps, IKEv2 VPN最好，iOS 及android都係內置client嘅，唔使Cert import入OS，一個共用key加一個個人密碼同userid搞掂

不過自從GFW升級之後，IKEv2 VPN都經常唔得，冇乜點搭過，要等我回憶吓點搭

恒生 over 27300了

你地沈門狗清們仲 all cash? mostly cash? main cash?

琴日又話搞咩回收農地政策既？
無哂聲氣

冇貨冇倉既沈門狗清們，advice all of u open short position now !!!!!
一齊沽死個屎

唔明白但好似好犀利

你唔講完全唔覺眼
人地存在感低

由於香港ISP都已經唔太可靠，VPN/代理已經成為必需品，確保可以追蹤個人資訊嘅IP隱藏，會相對較為安全

佢有冇貼倉？有D後悔block咗佢

唔犀利，只係要有linux基本功就得，今次唔手動，上github搵個人哋寫好嘅自動安裝shell scipt搞就算，到時需要就twitter DM，開咗account dm back

下星期喇

Blocked 答你唔到

連佢個名都唔記得，希望佢得閑可以入嚟貼下倉

有冇師兄弟未block佢，上轉無跟到

好的，Thanks!

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

另外

831 恐襲爭26000！呢個香港人無理由唔簽! 要幫義士討回公道!

快d簽要美國制裁要美國追債!

你滿手cash? 好高存在感呀，清

英媒稱倫交所勢拒絕交易

琴日完全係炒消息

1573 1萬 股都汁左幾皮野，剛剛3.80沽晒了。留D骨你地沈們狗清乃

何況我唔只1萬股 lol

win 中，又數錢中

買倫交所同賣國冇乜分別

事實如果賣比黨交所，支共金融崩潰到時波及倫敦，肯定大把支鬼相關債券股票之類嗰邊掛牌，咪衰多幾錢

而呢啲支概股肯定由美帝走去倫敦，呃英國市民同退休基金錢，美帝都準備趕走班冚家剷，佢冇地方落腳咪諗倫敦，本嚟香港最佳呃鬼佬嘅，但由於咁嘅環境，香港股市可能都冇人信了

最頂癮係LSEG 出份Announcement 話SEHK 只係made 左一個 " unsolicited, preliminary and highly conditional proposal to acquire the entire share capital of LSEG"

換言之好有機會係肛交所一廂情願

支共好撚急搵個地方繼續用支概股呃外匯，美帝遲早趕走哂支概股，冇第二個市場落腳點呃外匯？ 我相信呢個係主要原因

無論點都好，外資會走似乎已經係必然

倫交所deal 的話就變輪姦所
美帝歐洲輪完就到贏國執二攤

連我呢啲老散都係港股走，外資唔走就怪事，英國皇帝都減倉喇

究竟點解佢地會認為呃唔到美國佬就可以試下呃英國佬？

因為英國佬比美帝更等錢使

大陸成功收購倫交所既話，香港作為春袋影響力會細左

美帝做嘢

希望可以攪到盧偉聰退休冇嘢撈

\|/
近排沈門post推得好快

唔關事，嗰邊跟英國法律、證監會唔受支共控制，邊似港股咁離譜可以隨時改規舉，例如董建華當日「賣家產」比支共，重大收購都冇停牌，香港證監會瞓撚咗覺，咁都得嘅

倫敦嗰邊唔係佢亂嚟得，證監會可以停柒咗牌，有法律責任嘅話可以追究，早六七年前有幾條支鬼係美股做市支概股，左手交右手同做假消息炒高散貨，之後證監會調查證據確實，FBI拉人，法庭判坐幾年兼嘔返錢出嚟，外加罰錢5千萬美元，冇就加刑，嗰隻唔知乜鳩支股最後要清盤賠錢

Ted Cruz上次徹回恭喜香港人贏左，相比之下Pelosi同Rubio明顯對香港人權問題更關心更了解。所以佢即刻想做返啲野囉分。證明香港牌對美帝政客黎講好重要。

起碼英國點搞唔會有大波驊老公檔嘢咁上市，改哂規舉就佢都得嘅

呢單野個象徵意義大於一切
象徵住美帝唔止會郁三司同特首，而係政務司對落十幾級既狗隊隊長都會郁

唔肯定如果合併左，肛交所會唔會有權去改倫交所既上市規則

第二張圖，Who.....

支概股以「國家安全」做藉口，財報唔透明，係咪假數都唔知，核數師可以係支境嘅，就算僥倖收購咗倫敦交易所，冇可能咁比你上市，非證監會認可嘅核數師同正規財報，冇可能上市，係香港咁撚離譜，屌米就佢改變做同股不同權都得，我諗英國冇可能

師父早晨\|/

上市屬法規啩，唔係一間公司可以改，證監會唔同意肯定唔得

Ig呢

香港既上市規則由肛交戶所制訂ga，佢要改係可以唔經sfc

維吾爾族人權法案已喺參議院通過，下一步去眾議院

sfc 對於上市與否個決定權係好細
所以早幾年先出左份paper 研究將listing power 放番俾sfc
但直到今日個權仲喺肛交所度

主要係證監會唔做嘢，有做市或對老散唔保障利益可以做嘢，咁交易所點敢亂嚟？

美帝小股東告鳩公司管理層經常有，可以集體訴訟，屌你老味香港冇

sfc 主要係出左事之後先會查
上市屬於出事前，除非有特別事項，否則好少會理

所以如果肛交所同倫交所合併，而肛交所係有final say 的話
好大機會係會令支概股易d 喺倫敦上市

交易所係一間公司，去提供一個平台俾唔同公司集資，即係類似kickstarter 咁
接受d 咩公司玩係取決於公司policy，即係上市規則
sfc 個角色就似係警察，即係原來個project 係騙局，佢先會出手查

幾百個外國學者同社運領袖聯署呼籲通過《香港民主人權法》

General Public: Support Hong Kong Human Rights and Democracy Act (S.1838/H.R.3289) - Sign the Petition! chng.it/VqtS4hwd 來自 @Change

呢個關公司法呢套政府法例事，而class action 就係關司法制度問題，唔關交易所事

我知，所以咪話支共收購倫敦交易所就算僥倖成功，其實冇可能把持一切，為嘅係支概股有個位繼續呃錢，同香港聯合對抗美股市場

anna_iskw

就到香港啦

百威啤酒可能會重啟在香港上巿，蘋果報導……

呢單前菜,所以100%通過香港條bill

慶幸香港係金雞蛋，進展先咁快，否則個下場實慘過新疆

上weibo睇下同胞對<願榮光>既感受
就會知多啲同<今天我>有咩分別

新疆已經入曬去集中營先過到

388睇股價唔會得囉，得閒就鳩噏炒兩嘢

10k就有25$ 賺

屌吖，早知分六次喇 分咗兩次，蝕咗

連+X喺出面收購都經常唔得，人哋懷疑你係支共白手套，黨交所機會極微，明知你支共嘅

社運需要藝術家，冇講錯，通過藝術表現可以觸動人嘅心靈，歷久不衰，所以好多社運革命嘅事例裡面，藝術家嘅推動係成功因素之一

而家嚟再上市，沒人屌佢喇

回返

以色列都狙擊佢

仲要死唔少人

基本上支鬼個朵臭過屎坑，只要同支共有挨得近嘅人，走去收購牽涉民生、國家安全、敏感嘢嘅公司實唔得咁滯

《經濟通通訊社１２日專訊》傳聞有意參選台灣總統的鴻海創辦人郭台銘發表聲明，決定由即日起退黨，該份聲明由其幕僚、永齡基金會副執行長蔡沁瑜代為轉述。
國民黨榮譽黨主席連戰、吳伯雄、前總統馬英九、前副總統蕭萬長、黨主席吳敦義等共３１人，今日在台灣報章頭版發表《團結、奮鬥、救中華民國》聲明，呼籲韓國瑜與郭台銘能合而為一，以「四步」的誠意謀求真心合作，暗示希望郭台銘不要參選。
郭台銘在聲明中回應有關言論，可以理解國民黨「大佬」們的擔憂，但認為他們只是「心在曹營身在漢」，聲明又批評國民黨中常委守舊、迂腐，把自己的利益放在政黨利益之前，和他的理念背道而馳，他不會眷戀這個政黨。
郭台銘在國民黨黨內初選，被高雄市長韓國瑜以壓倒性票數擊敗，外界普遍預測他會與國民黨立委王金平及台北市長柯文哲合作，以第三方身份參選總統。國民黨多名中常委昨日（１１日）炮轟郭台銘，稱若國民黨敗選，郭台銘要承擔歷史罪名，更建議以黨紀處分。（ｅｙ）

真割席定扮洗底？

個市悶到5想睇

由0:52 開始睇, 真係黨鐵入面做法事?

1573好好睇喎

睇人輸錢最開心

南方撚樣搞咩事要跌四分一

「男方撚完」好似好啲

真係好誇張，呢D妖股仲衰過買師父推介，買咗隨時要去和合石

連三叔手機都用360，仲有咩Android手機信得過？

林鄭開了第一槍

補link

想要360安全衛士就買samsung啦

pixel phone

依個政府好鐘意放個唔係個個範疇既人落個個部門 去到乜撚都唔識 好趣致

佢澄清只係用資料庫下載data for scan，冇連接在線scan嘅，生果都澄清iPhone 11因為生產技術問題所以同支鬼型號一樣，但iCloud仍然係接美國

Android機買Nokia喇，原生Android系統嚟，Nokia 冇錢改裝直接用

要買水貨機

除左特登搞爛香港真係諗唔到理由

360個朵實在太臭了，好難俾到人信心...

唔明點解用360嘅data base，大把可以揀，寧願俄佬卡巴斯機都仲好啲，或者台灣PC Cillin

好撚慘, 如果google 係evil又要擔心隻android有冇鬼
唯有學返一兩招等睇xda 班人分析有咩岩洗
以前xda 全盛期好似有隻Cy乜野OS, 建基於android 之下自行加減, 最少係開源經得起 IT 狗認證, 唔怕有大安全問題

咩都信唔過唯有全家搬去ZION加入開源大家庭

其實凡係同支鬼公司合作，由其網絡安全嘅，即係倒自己米，比我都唔會用

諗太多, 政府真係唔識, 亦唔打算去學
貫徹我唱野你要聽, 咪咋型喊驚既強硬作風

我寧願佢唔好咁多呢啲build in野，我自己揀黎用好過，學埋大陸機啲衰野乜都裝晒落去逼住用

行貨Nokia啱要求，去衛X玩吓，同Pixel Phone一樣，即係update都一樣

但No One Knows It's Alive 唔係大陸貼牌機黎咩？

師傅\|/

深圳生產，Nokia8.1就唔知邊喥做。

咪買水貨，firmware唔一樣，我部7.1跌爛咗

直情唔開下午黨鐵

應該foxconn 吧, 話晒係大老闆
水貨要小心支共版, 可能刷唔到國際rom

915可唔可以叫衝衝子收埋呢Gear出來。

914 天水圍個家庭樂好似都反對左

懷疑師父早排照鏡講咗句身體健康
各位師兄師姐中秋快樂

915唔係反對左咩

google 要evil 真係上天下海先避到, 慘過對住支共監控

唔好講到咁白啦，戒嚴呀
天水圍唔攪未拒絕消費。

Nokia brand name 係賣左比一間叫HMD嘅芬蘭公司
鴻海負責代工生產, 係睇你信唔信鴻海
不過唔信嘅話都唔知仲有咩機好買

【李嘉誠疑似被中共懲處都冇人講？！】叫完「網開一面」，百億投資即被重挫 【記者入，絕非標題黨】

我會帶頭出來告鳩雷蛇

Sony an機呢？

又黎呢d賤招
比哂樣板倫交所睇

前科, 然後又係信不信由你

呢個時勢咁做真係好重政治味
第一佢想廢左香港
第二佢冇錢

我估就算成事都係以股代價咁settle，即係唔使um 足30b gbp

明明我見誠哥係話社會暴力升級對法治造成衝擊不能接受 又俾人屈做黃絲

講左啦, 批新股加現金

不了
補$600買佢

因為佢要既係狗，唔係有才既人

非常合理
肛交所應該無咁多cash

老母話要有home掣 我都係買咗部iPhone 8俾佢拍八達通

8 仔好嘢黎
硬件同x 一樣，但平好多

android one其實都唔係想像中安全
好似nokia同pixel update同一個andriod版 但nokia hang左 最後爆左nokia有加野

蘋果A11 輕鬆完勝高通710

花旗話388仆街價$210

連信用卡優惠 $3600

等出面啲衛x 同電訊商嘅減埋價先買

哇屌

iPhone se 再世

我仲用se其實係要個設計

個size 最fit 隻手

願榮光歸師父!!

2019年09月12日 錢錢錢預測

轉左邊度？佢同Reiga拆伙？

呢幾日彈到7.07X，可能維穩迎匪慶，港幣都去到7.83X 咁

咁就沽佢老尾賀賀佢

被人撳左制

師父好番啦

唔槓桿太大真係長沽萬里啱嘅，實執咁滯，越近年尾就越弱，冇哂出口

唔該H師兄

股壇除英國王仲有邊個有實力同師父一戰

青姊

同師父一戰

539點睇？

係唔係未有下期標題？
提議『師父淡倉部處唔完美，可接受，要改善』

仆街唔記得加密

有冇巴打用華盛個串流報價?

吹 素股 口爆 無限q

邊間

消防都算係咁，任你問

人又唔係佢打既, 佢地有乜所謂

消防老實過狗 有d大話講唔出口或者花式認係大話
姑且正面抽擊左黑狗講大話
誤導吹冇傷者
明顯想阻礙救援, 變相謀殺, 仲要係集體串謀謀殺
最可悲始終係間接證明左831有d唔想比人知既事實
唉.........

但仍然配合講個佢地自己都唔信既故仔
好難睇...
其實面對面記者
突然爆晒d大鑊出黎都唔怕啦.....點解要白恐自己維護非法港共恐怖份子政權?

即係昏迷o個D唔喺七位傷者入面

唔想信....但紅冇變黃....極大可能變黑
唔變黑但消失左都唔會係咩好事

算係咁 消防自己救左7個就7個 唔經自己手就全部話唔知唔消楚

POPO一早 cosplay 定等接包裹
審死官

一係cosplay
一係消防講大話(自己講定被迫都好)
一係個目擊者講大話/搞錯
睇你想信邊樣
始終每一方都冇其他證據

老師心聲：警察已經將文革帶入校園

國泰之後仲有人妄想唔會擴展?

而家咩年代
仲玩批鬥呢家野
違背歷史潮流注定比人滅亡

毛EE即開記招回應消防

公海d 分析集合post 都幾詳盡，HA 個report 又篤返確實有10 個而非消防處理7 個

A 贏B, B 贏C, C 又贏返A
一齊講大話

最終結果就係班狗二代永世都只能做狗

《彭博》引述消息， 港交所提出收購倫交所後，即遇到非常大的障礙，倫交所擬拒絕以現有形式出售。

收購面臨一個關鍵的挑戰，就是英國對倫交所的控制權移交給與中國有密切聯繫的收購者，持謹慎態度。

昨（11）日，香港交易所行政總裁李小加提出以巨額收購倫敦證券交易所的想法，讓人不禁聯想香港交易所持有的資金深不見底。雖然英國財政部已回覆指倫敦證券交易所是英國金融系統重要的一部分，因此英國官方或會否決有關交易。事實上，這次已經不是倫敦證券交易所收到的首個收購提案，過去 10 多年來，包括納斯達克在內亦有不少金融機構垂涎倫交所。

英國《金融時報》則引述消息人士指出，因為對政治風險和交易結構的疑慮，港交所的收購提議可能「面臨回絕」。

蕭若元：港交所冇可能收購到倫敦交易所

FT宜家只需每次匯款usd10000就有補貼

好彩開左但仲未匯過去

講到明就算港交所出多少錢都不買，因為有關國家安全事項……

搵人查下李小家買左幾多LSE先啦, 屌佢老味

但之前貴金屬交易所……
衣家假金……

一定又春江鴨

現在連李嘉誠投資以色列海水化淡廠都給，以色列國防部反對，根本西方國家當您中共和香港沒有分別……

金係真不過個seal 同code 係假，即係當個貴金屬交易所係洗黑錢condom?

如果英國接受。港交所收購 = 脫歐入亞，成為中共殖民地

為咩人服務大家心照
加上呢兩星期

所以英國只可以作出選擇中國or 美國……

而家不論是否重要資產，只要是中資收購，基本上都被西方國家封鎖

英國佬唔會 on9 到揀支共ma?

以boris既表現睇...難講佢個休國會而家究竟點

其實分幾次匯錢去ft應該冇用？照字面解佢只係每次最多rebate 25蚊美金比客戶，如果手續費小過25應該唔會比多你，相反如果手續費多過25分幾次匯仲反而貴左

歐洲QE

大局就係爆煲

又玩QE

諗起ONE OUT 入面一場波
大家唔係想打好場波, 而係知對方伏自己, 不如配合對方一齊整到局面更惡化, 最少唔會自己食哂D 衰野, 大家都有份

成日都忽發奇想 個世界就係咁揾到個平衡點 從此我地幸福快樂做奴隸去

原來BA一野返左家鄉

一次過匯哂過去算 廢事又玩爛人地d policy

安子兄 同師傅件黃金甲

即刻爆升返晒

[用自己方法行街] 915銅鑼灣行街日

各位師兄弟
好耐冇見 幫幫手推吓行動post
915見

收少100美金

睇睇下 大師講果d股阿 黃金好似都準

係 師父同船 錢如噴泉

黃金甲

11月前7月講咗，不過大家注意力去咗反送中

Firefox 都有vpn啦

It is expected that China will be buying large amounts of our agricultural products!

【蘋果獨家】港大學生會長8.30遭白衫暴徒藤打 憂人身安全辭職離港

【有圖請正視】求下大家唔好再輕敵！藍已經進化！你地睇下ifc!

用opera啦
有左好耐

Opera 俾大陸收購咗

班鍵戰衣家先知中港共不惜重本請左local水軍?
定佢地未見過local商業水軍點運作? 以為三毛可比?

認真唔認為普通人既力量可以同用bot既水軍去對比
至少睇唔到鍵戰有咁既真實行動力, 尤其是唔行出同溫層既情況下
還不如一樣請水軍做野 (水軍收錢做晒兩邊野係常識)
當然呢d就某d資金出手啦

又有高級愛港力

「憂人身安全」....走就走, 竟然幫手搞白恐
真係on9閪一件

支共不惜重本用商業水軍...當然外表勢頭會好唔一樣
但認真以目標為本既話唔係咩影響黎
輸嬴呢刻係睇市民自己多於敵人點樣

我走佬過大灣 愛國愛共

發大財

唔多信
今年係支共70周年
港共會唔放煙花落佢面?

同想法
但唔取消有得睇狗大戰遊客

愛國愛港

我毒撚好多年冇出街
冇咗大陸同香港人 仲有咩人真係會睇香港煙花

其實濫暴到咁既地步都話仲未夠權
建議將警察強姦非禮殺人放火予免死金牌，我相信甚麼元座級協會會舉四腿支持

路過既遊客同自己究竟愛咩都唔L清楚既廢藍廢老
咁都有d正常家長帶細路睇下真煙花既

歐洲央行宣布降息 重啟新一輪QE

〔財經頻道／綜合報導〕美中貿易戰等因素，讓全球經濟成長面臨風險，歐洲央行今天一如外界預期，宣布重啟經濟刺激措施，除了調降存款利率至負0.5%的歷史新低水準外，也重啟新一輪量化寬鬆（QE）措施。

歐洲央行今天宣布，將商業銀行的存款利率調降10個基點至負0.5％，藉此刺激銀行借貸；基準利率則維持在現有的0％，並沒有進一步調降至負利率；邊際貸款利率則維持0.25%。

此外，歐洲央行也宣布重啟量化寬鬆措施，將從11月開始每個月購債200億歐元。

歐洲央行也修改了前瞻指引，利率將會維持在現有水準或更低，直到通膨預期「穩健趨同」於充分降溪但低於2％的程度，且趨同性能夠持續。

美中貿易戰威脅、歐元區經濟持續疲弱，通膨也仍處在低檔，使得歐洲央行被迫再度祭出經濟刺激措施。

擴大制裁？ 金融時報：美國防部正編制解放軍相關企業名單

〔財經頻道／綜合報導〕美國已因資安問題而對中國公司華為實施貿易制裁，有消息透露，美國國防部為了保護敏感技術和美國國防供應鏈，正編制中國與軍方有關的企業名單。

《金融時報》今（12）報導，7位消息人士透露，美國國防部正受白宮支持，製作與中國人民解放軍有直接和間接關係的中國公司和組織名單，減少美國武器供應鏈受到損害的可能性。

報導指出，美國國防部此舉旨在發現國防供應鏈的脆弱環節，以確保美國公司不會透過銷售或採購而幫助中國軍方。如同先前對華為採取的措施，國防部的名單將藉出口管制規則，和阻止政府機構向特定公司採購技術的聯邦採購法規，幫助政府減少來自中國的潛在威脅。

一位熟悉國防部計畫的人士表示，美國國防部正全力以赴調查中國企業，而聯邦採購法規是改變貿易和供應鏈模式的強大武器，甚至比核武還有效。最近離任美國參謀長聯席會議（Joint Chiefs of Staff）的塞爾瓦將軍（Paul Selva），則重點關注對武器非常重要的半導體和積體電路企業。

美國國防部對此報導拒絕發表評論。

歐亞集團（Eurasia Group）地緣科技學（Geo-Technology）實踐負責人Paul Triolo指出，美國國防部越來越關注半導體等關鍵領域，因為中國可能在和美國發生衝突期間，植入可能危害武器運作的複雜元件。

美國共和黨籍參議員魯比歐（Marco Rubio）也表示，美國當局早該公布中國軍方的關係企業名單，此名單將有助於投資者對中企做出評估，讓美國機構和散戶投資者知道哪些公司和中國解放軍相關，且可能涉及間諜活動、侵犯人權，和中國製造2025產業政策。

EUFX ProShares Short Euro

只等on9侵轉打外敵牌

euro真係short得 冇前途

倫交所近期將回應併購案 這原因恐讓港交所被拒

〔財經頻道／綜合報導〕香港交易所昨天宣布擬以296億英鎊（約1兆1692億台幣）併購倫敦證交所，但有消息人士透露，倫交所董事會將在未來幾天舉行會議，就港交所的提議做出決定，但由於倫交所還未完成收購數據分析集團Refinitiv，因此可能不會答應港交所的提議。

《路透》今（12）報導，倫交所消息人士透露，雖然倫交所董事會將在未來幾天，就港交所的提議做出回應，但基於倫交所的投資者希望，他們能先完成對數據分析集團Refinitiv達270億美元的收購，因此預計港交所的收購邀約不會成功。

消息人士稱，倫交所希望專注於Refinitiv的收購案上，不希望冒著被港交所的提議打亂執行過程，而港交所的提議，卻包含要求倫交所放棄收購Refinitiv。

但接近港交所的消息人士卻表示，最初的併購提案被拒絕是常見狀況，且港交所也已開始考慮下一步行動，而港交所與倫交所股東間，已開始就併購展開非正式討論。

倫交所發言人拒絕就此報導發表評論。

據報導，香港政府是港交所最大股東，持有6％的股份，在港交所13位董事會成員中，有6位由港府批准，港府也能阻止任何其他股東的持股比例超過5％。

金融科技公司SmartKarma獨立分析師David Blennerhassett表示，港交所提議的交易，將需要各種監管機構批准，也將對全球對香港「一國兩制」的理解進行壓力測試，且無論是當前還是未來，港交所併購倫交所在政治上，將很難通過各種監管而完全併購。

唯一變數係燒山燈左......

好快再打仗

我一早批咗，吸毒嘅非常難戒，自從奧黑鬼打開咗潘多拉魔盒，拋棄道德制約，全球走上一條不歸路，最後要睇底層可以忍受幾耐，資本主義或要推倒重來。。。

世界出現熱戰reset一切或者係最後解決方法。。。。。

作為歷史L....認為10年內發達地區熱戰機會70%+
或至少達有效性可能既機率

Boris 應該ok ge 我估

唯一驚d人為左抗拒資本主義(其實資本主義本身冇錯係世界濫用)
走去捧on9極權主義唔整死支共
如果同時冇整死evil google....咁呢個世界應該死左仲好過生存
因為會變噁心非人既反烏托邦世界

冇太深入呢條肥仔....
但直覺有d伏...
主要係呢條友太騎牆
當佢騎美國牆都好, 侵侵條粉皮又係未肯下殺手

如果係發展到熱戰
究竟就輸果方會唔會玩核攬炒，一拍兩散

世界冇新嘅增長點，QE令原來嘅經濟循環盛衰自我完善法則改變，世上供應嘅貨幣多於世上可以對應嘅物資，長期落嚟必然係世界10%嘅人控制90%資源，又點會有動力搵到人類進步嘅增長點？ 戰爭或者就係最後辦法

要睇有冇發展出anti-n-weapon....
但我個人認為呢個機會率實在太太太太高
所以我一直想
如果只要和平生存落去, 最好走佬去西澳....
否則有期待就去台灣
總之熱戰發生既話南半球一定比較安全

CLS
44.14 48.31
比狗買

唔會了，如果世界大戰之後人類冇死光嘅話，會以另一種經濟出現，現存嘅貨幣唔會再存在，改為一種世界共用貨幣，或者係bitcoin形式類型，但唔一定通過網絡

真係去搵個海島住好了，不過又要怕水位上漲喎

雖然知道戰爭係幾咁可悲
但唔講為自己, 而係為人類既話
絕地生存性戰爭係衣家最好既選擇
reset一切 有能者殘存 重建文明秩序
無能者不論資源應該滅亡

無咩性交
平均一日得1.5k, 買完散唔返出去

黑鬼或成最大贏家

CLS...點解個差價大到咁
成交好少?

大家嘅思維開始同師父一致

QQ今日見左350, 大屍月頭咁準，月尾點算

都有可能....如果係咁貨幣一定係回歸500年前
用返貴金屬貨幣既可能性最高
正如我自己曾經研究做過推演...虛偽數字與貸款金融末日既可能結果之一....
而當中中心係信任崩潰問題....

同意
世界真係太多人，不停消耗資源又唔保育

咁你太樂觀了，打仗必定發生，去警醒世界

但搞到今日依個局面嘅人唔會有事，有能者亦即係有權者、有錢者，到頭來都係咁，打仗只係迫依班人驚，然後反省，但到頭來都唔會有事，戰敗國另計

真係島又唔怕既....問題係where
同埋點做比較好....公海咁合資公司齊齊visa去?

或者將來貨幣係奴隸呢

咁掉番轉 我又對個地球好有信心 佢會識得清走啲人

唔排除呢個可能性....
尤其科技社會大倒退既話需要大量人口紅利去重建
的確黑鬼可能反dominate新世界

美帝賣防空洞嘅經紀，呢幾年生意好到不得了

Agger

虛偽數字仲要用網絡用電腦去維持
貴金屬機會大啲，所以師父早着先機話金價上6000

好似澳紐個邊

可能跟左2018.....破燈9-12個月
到時唔到你唔跟

到時啲囡囡個個都黑鬼巨棍三穴中出

打丁都有經濟學架，之前睇過話日本av女優收入大減，首先係網絡出現太多老翻，其次係全球化有各地各式各樣嘅選擇

然後最直接影響嘅係窮人太多所以太多人下海，最後女人變返越嚟越「低賤」

地球復原能力係有，不過要時間
而人不停消耗落去對佢一啲好處都無

咁東、西都有打到文明爛晒權貴都敗亡完美reset既歷史參考既....
真係打再算啦....
除左打算到時GG唔好煩及時行樂外
還是操定身體比較好....或搵定點樣保障安全
研究左好耐....西澳真係好得
當然同朋友討論曾經有人提阿根廷....但最近都見有d伏

同埋網絡發達 隨時隨地都約到ptgf

再過50億年淨化就可以，喺人類係非常長時間，喺宇宙只係一瞬間

阿馬遜同非洲大火燒完未不過對地球影響未有咁快浮現

再現黑奴社會都唔出奇.....
黑人應該死剩最多但未必有自主能力

有節目話冇晒地球人後1000年就可以復原，1000年對地球生命黎講係非常短既時間

講得岩 想睇皇天擊殺某某大壩

死啦...同師父同船....但我只睇2400-3000

新起

奴隸係唔知可以反抗、應該反抗嘅，睇吓大陸就知

其實global warming過左the point of no return.....
等遲早明日之後北半球冚球剷

新起有d貴.....
不過離開香港後起都可以考慮既

嗰d已經係奴才...超過奴隸
係抵死!

美國參議院昨日通過《維吾爾人權政策法案》（又稱「新疆人權法」），將有助於制止中共在新疆大規模迫害維吾爾族人。該法案要求美國政府，就中國打壓新疆維吾爾族問題向國會提交報告，其中國務院須每年匯報新疆的人權狀況，包括再教育營關押人數、是否存在強逼勞動、政府監控等。另外，國務卿亦應評估能否按現行機制，制裁包括新疆書記在內涉及侵犯人權的中國官員。

快d出招啦等咩呀美帝!!!

諗深一層，地球有能力復原係佢嘅事，唔代表人可以永無止境錦破壞

QE嘅本質，除咗人性貪婪，就係無賴，本嚟華爾街以樓市搞出嚟嘅超級槓桿，炒到樓爆，反而通過政府以印銀紙由社會所有人承擔後果，窮人最慘，冇辦法將手裡面日日貶值嘅銀紙變成物資，所以我認為當日佔領華爾街唔一舉將呢個死局打破，就係世界走向戰爭嘅路上

係呢個無限印銀紙嘅經濟裡面，你再勤力都只係為掌握金融話語權嘅人做奴隸，通過印銀紙偷走你嘅財富，擺喺銀行都冇用

昨天通過

如果將人類比喻為地球既癌細胞，咁所有野都好似好合理

所以成日搵到疑似d超文明野可能係真都唔出奇

Bloomberg report The deal would delay and even roll back some tariffs for commitments on IP and agricultural purchases.

根本係....本身人類既存在根據進化論都只有異變先解釋到
癌細胞正正就係異變野

係反枱就快啦屌

羅家聰上85台鬧歐洲QE無用
未見過佢講咁多野
差唔多成節佢一個人講哂

至少叫講人話

師父呢個世界末日撚，或者被佢燈中

病完轉燈？

但岩岩侵條仆街又放風有得interim deal
唔通就係燈中中國好所以on9侵跪低賣美?

我覺得唔會打仗，係全球政府夾埋一齊欺壓90%奴隸。政府都係你唔我我唔攪你，各有各圈養人類。直至奴隸連基本生活都支持唔到起來反抗

現在已經夜深 我覺得係泛民搞到侵侵跪低

咁樣死左去睇下有冇得穿越異世界好過

下 突然關泛民班傻閪咩事

TRUMP ADMIN "ABSOLUTELY NOT" CONSIDERING INTERIM CHINA DEAL: CNBC

BBG fake news
而家做記者真係好做
是但作料都得

夜期頭先好似仲升緊百幾?

fake news完即插

ys 最高27243 升167點

開後宮 但現實係就算穿越後都繼續做廢青

直頭造市

金銀業社9999 啪啪啪啪啪

楊偉隆：魯比奧到現在只是爭取到13名參議員聯署，還差3人

相信建制販民去美國見參議員Daines就是想他叫停立法。

終於有喇 一入夜就痾個屎都因為販民

話時話楊衛隆幾似師父

Bureaucracy and Counterstrategy: Meeting the China Challenge
REMARKS

DR. CHRISTOPHER ASHLEY FORD, ASSISTANT SECRETARY
BUREAU OF INTERNATIONAL SECURITY AND NONPROLIFERATION

CONFERENCE ON GREAT POWER COMPETITION

U.S. DEFENSE THREAT REDUCTION AGENCY, FT. BELVOIR, VIRGINIA

SEPTEMBER 11, 2019

Good morning, everyone. It’s a pleasure to be out at Ft. Belvoir again, and all the more so because of the importance of this event’s focus upon great power competition. I’d like to say a few words today about what the United States’ government is doing in response to the geopolitically revisionist competitive strategy of the People’s Republic of China.

The 2017 National Security Strategy and the 2018 National Defense Strategy give us a clear sense of policy direction that was previously lacking. Both of those documents call out China as a great power competitor with revisionist ambitions, and make clear that meeting the challenges China presents is a critical responsibility of U.S. foreign and national security policy,

全文

死啦 未買

可接受

唱下歌都掉通渠水

聽$$$ live , 頂唔順，師父賴持平咁支持藍c

師父係一定正確既

師父永遠是對的

好多集都講最少3份1政治。收左order 要講?

話泛民唔支持收地起屋，佢真係指鹿為馬最高境界

要搵食，唯有奶。係奶得肉酸d

陰濕黃絲曱甴正仆街

\|/

cfu 早晨
師兄弟早晨

唔得閒追post
我想上水講之前腳腳話話揸住LSE
我諗9成係收到風

Cfu 早\|/

師父\|/

港鐵研究聘請「尼泊爾人」專責執行附例

點解咁冇腦嘅人可以做到高層
搏人唔識聽廣東話粗口？
人地分分鐘仲流利過你

其實佢地明唔明白一個語言最容易學同講既就係粗口

\|/

《經濟通通訊社１３日專訊》美國財長努欽表示，對於接下來美中會談持謹慎樂觀的態度，希望在１０月與高層官員舉行更高級別會談之前，在本月恢復與較低級別官員的會談時取得進展。
他續指，希望會談能取得有意義的進展，強調總統特朗普準備好保持甚至提高對中國商品的關稅，同時香港的示威活動將不會是談判的一部分。（ｍｎ）

《經濟通通訊社１３日專訊》美國總統特朗普表示，將會考慮與中國達成臨時貿易協議，不過更希望能與北京簽署一份完整協議。
較早時有報道稱，特朗普的部分高級貿易顧問在最近數日討論臨時協議的可能性，該協議首次提出推遲甚至取消美國的部分關稅，以換取中國在知識產權及農業採購方面的承諾，不過隨後白宮高級官員否認報道。
特朗普稱，很多分析師都在談論一份臨時協議，認為白宮應試著為較容易的範疇達成協議，但實情是這並未有容易或困難之分，只有達成及未達成協議，但相關的建議他本人的確正在考慮。（ｍｎ）

［歷史］地鐵在節日通宵服務 因為93年發生老籣人踩人慘劇 肥彭要求獨立調查後下既決定

不停倒行逆施
好唏噓

仆街，拉傷左背，痛到行路都要就住

床上活動勿做高難度動作

有冇貼殺龍巴絲?

當成個正苦都唔係為人民服務既時候就係咁

噴嗰支有用d

冇喎，掛鼓都冇

龍舟掛鼓太激烈？

Send比佢 佢話佢會睇

想學野 點解QE就會金升

錯怪左雲爺爺

因為借貸成本低左，錢會貶值，而實體貴金屬就會升值

社會氣氛已經緩和, 香港人權法案已沒有逼切性.

其實我真心唔明唱歌仔同跳閘個目的係咩
另外果隻歌真係好難聽

跳閘我真係唔認同，俾人周到既傷敵$10.5自損$500

唱歌呢，我反而覺得而家好似聚到人，你都知道香港人係善忘。

留意到有好多師兄喺twitter用師傅老人家做頭像。。。

話說有次click g字兄profile, 好似當堂被師傅用大棍扑左一野咁。

開定下期

沈陣營第二百六十八期 - 那裡有師父，就有黃金甲

呢到有個概念又好趣致, 咩叫做升值
升值既解釋應該係起貨幣流通量相等時價值上升
而家因為印多左銀紙溝淡購買力而局部性通漲, 理論上應該唔可以叫做升值

同樣道理亦可套落任何野
例如公司營收其實都係"通漲"帶黎既盈利
好似而家賣五隻豬, 五年前賺一千蚊, 五年後賺一萬
數字係好睇, 業績都可以白事當紅事做, 但故事性一樣生意冇好過
現實都有津巴布韋, 委內瑞拉呢D爆破實驗場
到時大國級別爆破, 應該都好壯觀

唱歌仔個隱憂係變成雨傘後期既歡樂抗爭等清場mode

［咁重要冇人講？］空置稅明刊憲 一年約樓價5% 立會復會後即首二讀

點睇？

其實我個人唔係太支持呢樣野
盡量少干預個市場係我一向信奉既理念
待價而沽都係個人選擇 渣多幾年層樓樓齡又高又要維修又要管理費
呢D全部都係cost黎 好似大酒咁 擺到咁上下就要飲/賣 你唔會渣足一世

一手物業空置稅，發展商大把手段可以應付，基本上靠管制法例唔會有乜效果，主要靠供應

供應量唔夠，而不停有支鬼湧入，作用唔大，港共亦有誘因以高地價賣地吸市民血作為對支共輸血

《經濟通通訊社１３日專訊》據《金融時報》引述消息人士報道，港交所（００３８８）將優化併購倫交所的交易條款，願意考慮提高現金部分的比例，一改現時以股份合併為主的建議，因在港交所提出併購建議後一直遭到倫交所冷待。
倫交所上個月才決定以２７０億美元收購市場數據公司Ｒｅｆｉｎｉｔｉｖ，並稱港交所的報價是「未經請求、初步和高度有條件的」。據悉，倫交所將於未來數日拒絕港交所的報價，而在正式拒絕前港交所是不會改變併購建議。（ｍｎ）

基本上呢輪嘅所謂房屋政策，睇黨報就知，完全係支共意思，佢哋認為起多啲公厔就冇人反港共支共，由於錯判形勢，其實大多數人種咗長期抗爭、同本體意識，明顯催生咗「香港人唔係支鬼」嘅身份認同，起公屋只係為香港2030+人口換血計劃而做

冇嘅
咪睇佢大鑼大鼓攪出咩樣出來
分分鐘樹立更多敵人

支共港共咁搞，變相鼓勵支境城市買唔起樓嘅要行出嚟，冇理由香港有而深圳冇㗎嘛

起呢堆公屋出黎俾咩人住？好明顯啦

又要靠文宣滲透入去

from 周顯

這其中以希臘最平，只須用25萬歐元來買房子，但據說，從來沒有人成功考入籍試合格而入籍。

有人申請保加利亞，只須用30萬歐元購買上市公司股票，不用考入籍試，但有保加利亞人告訴吾友V君，當地盜賊如毛，你必須肯定你見到的官員不是騙徒才好！

師傅早晨\|/

支共港共嘅情報系統有問題，個個只講支共高層想聽嘅嘢，我夠膽講呢次運動係唔少中產級別嘅，6.12我親眼見到一男一女，三十幾歲左右，戴住口罩，泊低架成球嘅Benz幫示威者block路，人走咗去，我唔覺得呢啲人有居住問題，每次遊行，我見到唔少係戴住名錶嘅，睇衣著打扮就估唔係等公屋嘅人

咁至少我哋沈門人都唔係周身冇蚊啦

根本我哋就已經睇穿左支共把戲

發覺開左vpn會睇唔到經經日報

我喺大6開vpn用aastock有時都慢

慢過大6ip

買護照冇乜用，人離開先有用，我睇法係資金離岸只可以保障部份風險，要完全避險要人離開，老實歐洲國家，如果唔係退休，錢唔夠食到老，喺嗰啲地方落腳隨時要回流香港，冇必要，前景睇無論希臘、西班牙或馬爾他呢類國家，係差過台灣

非要去歐洲國家移居嘅話，可能要研究捷克、波蘭等東歐國家好過

用香港server

有冇人發覺呢排財經台出面多左d冧把post？

係咪搭雞棚想導人落搭？

財經台最多金融騙子

大家都怕雨傘歡樂清場mode，所以大家都屌。

今次唔同雨傘，雨傘係企定定嚮度，等真係清場先開始醒覺，有石器時代級衝衝子係最後半個月出現。16年梁天琦同所有人講點為之勇武抗爭。
今年就係一開始頭幾日已經講勇武，之後和理非，勇武咁樣梅花間竹。市民投入度其雨傘倍增。去到而家呢個情況衝衝又唔爭氣。攪到好多人要同衝衝割。而家係靠唱歌又聚番呢人。

問好多香港人，都一定係和理非最多，你叫佢地圍狗屋，圍過送埋頭啦，得街坊同衝衝出來，班狗又出來濫捕，而家黃大仙靜晒，太古城靜晒，天水圍靜晒，觀塘將軍澳靜晒，得番沙田重keep住道氣，因為冇人敢出來。

遊行示威，諗起想攪都俾差佬即刻反對通知。

所以而家唱歌係聚人的活動的而家叫好的方法，好過玩人鍊。最起碼而家警察都吹我地唔漲。但係擔心個運動走下坡的人又可以放心，因為唱歌最多唱到815又會轉做其他形式。

去到10月1日，在街上香港都會再出來整個TG匯香江。

咁無既，佢又唔可以認係政治問題
況且好多人其實都只係想安居樂業
新加坡咁係無問題

支共鬥爭，唔好一味以為只用硬，多數係軟硬兼施，以形勢作決定，對香港如是對美帝如是

之前係行完冇野做唱歌
佔完冇野做所以唱歌
依家唱歌唔係冇野做而唱 所以我覺得OK
仲聚返一班和理非 最好係商場警犬放題
一定拆唔到點解密閉空間有冷氣抽風系統既地方用TG
個距離一定唔係安全距離放彈

咁都係既，呢期至少無人俾狗咬先
最怕係陰d 陰d 大搜捕

中產都大鑊，佢地有仔女。全面赤化佢地d仔女肯定要受。識2個朋友都係上個月送仔女出國讀中學。

無人無物幾廿就多數唔理或奶共

新加坡雖然係我認為最閪嘅政府，不過相對支共，其中低層公務員貪污情況唔嚴重，以香港咁嘅走勢，貪污潮捲土重來大有可能，所以用新加坡模式雖然係佢哋諗法，但未必一定止咳嘅

問題只有一個
明眼人會明白呢種係手段之一, 但公海普遍未必咁睇
純粹係中左撚狗實驗個獎賞機制
以為真係打中個中路, 結果真係要行動既時候, 又變左雙手舉交叉, 唔好打啦唔好啊呢種荒謬畫面, 讓愛與和平射穿坦克

支共最叻冇底線玩超限戰

講真，如果真係安居樂業買到樓，我真係唔會次次都出黎

因為好多人根本心態上都唔係衝衝子

收地又會為政府製造新一批敵人，愈攪愈衰是他們的慣常後果

我身邊大部份人都係咁諗, 包括我自己

你冇法解釋我點解行出嚟

所以大合唱呢D膠式抗爭又走返出黎
同贖罪券原理差唔多
個人對呢種和理非 / 勇武各走極膠既思維風向係悲觀

去外地學第一句外語一定係屌你

衣食足然後知榮辱

大家唔同諗法

一手樓空置稅，即向空置逾1年的一手樓單位徵收「額外差餉」

一手樓only

當然發展到而家既地步, 黑警亂9咁打人, 就算有樓既朋友, 都睇唔過眼, 會走出黎!

connect 圍頭佬

或者可能促成「割蓆」，令衝衝子唔再騎劫和理非，而和理非亦唔使怕衝衝子
咁樣對我呢d 和理非黎講係好事

西巴魯馬

就等如大家睇AV一樣
和理非係學生妹系，衝衝係SM系。
非以上兩類都重有熟女，les，48手
只要大家都明白睇緊既係AV
藍絲就好似睇睇下片上面有條澳門賭場字幕

咁住緊果批冇得check嗎, 真係夜晚數開燈, 日頭查水表咩
無人咁on9 會走出黎柒, 點去定義空置樓,
最重要係高官, 西環個個都幾層樓, 全部得益者

係, 本來可以相當融洽冇矛盾
重口味到初入門, 有容奶大
奈何係都要拗五十路 vs 獸皇

其實50路 60路會有咩受眾
我真係諗極都唔明

戀母情結?

政府到今日都唔知由得市場自由發展比佢亂鳩咁黎係更好
四電一腦有辦你睇, 外行管內行, 咪攬炒一拍兩散囉
本來各為利益發展得好好地既生態系統就咁夾硬叉隻腳埋去打亂
政府身份應該只做推動, 助力角色; 黨指揮式通常結果都係鼓勵人付出最少得到最多

應該再咁講，其實睇SM片應該係想睇到呢Sex Maching插到條女嗌到休克。另一方面又係咁鞭佢。
但係而家我睇到既係繩縛+搵條羽毛撩下lin頭之類的SM片。

空置稅建議取得入伙紙滿12個月的一手空置單位，須繳納相當於應課差餉租值兩倍的空置稅。發展商須就取得入伙紙滿12個月的私人住宅單位，向差餉物業估價署申報單位狀況，如單位並未售出或交樓，過去一年內亦未以市值租金或以上租出超過6個月，便須繳交空置稅。

主要用黎對付發展商, 以防佢地o即牙膏式賣樓姐

為左保證將來有真sm片睇, 證明投放資源落教育項目係非常重要

話事話，自從831 之後好似唔多見到安子兄蒲頭。

好似咁樣做實事

BREAKING: A porn company has made a $10M bid to name the Miami Heat arena the Bang Bros Center.

The abbreviation will be "The BBC"

樓王你本bno 可能俾dhl hold 住左

why?

Bno post 話hmpo 要求dhl hold 起唔派所有到左香港既bno

隔離bno post 有疑似dhl人咁講

搞咩

無人知

我估好多錯資料，或者成批返轉頭check

太多人續又冇足夠人手，錯漏多

cfu叫好倉食糊

英國Home office hold起左BNO 派件

佐佐木明秋

無bno=唔比出境

大家點睇保民聯

會唔會真係準備有新policy
正路諗就算呢排多左印錯都好，大不了咪俾左你之後你check 完有錯咪自費寄番去
而家咁樣recall 番去check，而發現唔係好多錯體，咪盞嘥cost？

唔會吧? 要改policy都係同現時條件發出嘅護照冇關，真係改都係改咗先再換先正常嘛，如果商量1年半載，我點外遊呢?

都啱

人民推翻咁既政府係公義

勇武幾時要騎劫和理非呀？
連6月9日被拉嗰班都係等到啲人行完先出嚟
和理非做咩要怕勇武呀？
無勇武，一早收皮啦
你自己怕俾人拉就喺到9up

利申：怕被拉，返都唔返嚟

從來都係人民贏政權再做歷史漂白

其實歐洲國家最大問題係語言
唔計語言嘅話東歐唔錯
好多德國老人拎政府資助去東歐退休
因為喺德國唔夠洗

歷史由勝利者編寫
對錯由勝利者界定
真相由考古去猜測
但唯有當時人知道

波蘭捷克匈牙利好似都係德語 不過德文好撚難

最難嘅歐洲語言應該係芬蘭話
不過德文都係大佬嚟

共和黨大佬: 再次澄清「泛民」在美國沒有出賣香港人

俄文9格仲難
不過自學左一排冇再落去...
因為根本冇乜機會去德國或接觸德文既野
除非你好想睇某d社會學原駐

俄國政府市議會大敗， 警察突擊搜查全國 大批蒙面黑衣的人員爬窗破門闖入，阻止其他人士入內，女性反對派查問中強行脱衣

路透社再公開錄音 林鄭：除3萬警力外甚麼都沒有

點睇遠期高水?

之前好似長期低

所以歐洲移民未必好，以前講過港英年代去日本旅行，一班朋友其中一個喺街頭撞招牌流血不止，焗住去日本醫院，靠英文溝通得好差，大家都非母語，好在呢類外傷睇得到，就算唔點形容冇大問題，如果係睇唔到內在嘅病，好易醫死人，睇醫生講究病人同醫生溝通，唔清楚對方意思，再好醫生都冇用

屬於融入當地成本之一

明日香港

我貪平咋
有錢一早去咗英美澳加

到時踢上去可以開淡？

搏年尾例旺?唔識

踢上高位到時有貨比佢地食糊然後開沽？

824 觀塘遊行，98 美國領事館，兩次都係無衝衝子混入和理非，就唔會無撚啦啦搞到防暴狗出哂黎同封站
你唔喺現場唔會明嗰份有機會走唔到怕俾狗咬既恐懼

況且衝衝子只係屎忽撞棍令612 開唔到會
實際令支共怕既係Rubio條bill，從來都唔係衝衝子

【蘋果直擊】林鄭與逾30央企高層禮賓府密會 消息：中央要求控制香港主要行業

等睇黨員董事

林鄭與逾30央企高層禮賓府密會 消息：中央要求控制香港主要行業

你都痴鳩線
而家班差佬拉人打人要理由嘅咩？
搭地鐵都俾差佬打啦
關係唔係和理非咩事
你不如將你啲獨特見解分享俾其他人睇吓
同埋真係怕死就唔好出去啦，格硬出去又要驚，怕死唔怕認
我真係唔想被拉，我連個人都唔喺香港

6月12號唔係靠勇武，而家成班人喺屋企打緊飛機咋

即係要搞9 +x哥

個事實人哋真係唔怕死
人哋係唔係好彩都好
個心係為大家
你呢？
又要出嚟又要船頭驚鬼船尾驚賊
你不如留喺屋企睇直播啦

佢地真係唔識架喎，如果佢地咁做，我係外資我一蚊都唔會放落香港

咁無衝衝子搞到港共醜態百出都唔會令人權法上得咁快
14年雨傘革命都逼唔到美國國會審議人權法搞到閣置啦

仲未控制到咩？唔L係掛

好想知呢度有幾個人係真係次次和理非都有出黎行

根本政治問題要用政冶解決……

痴線，要控制公司有好多方法，你幾時見過美帝開聲班公司唔敢歸邊？到今時今日都係擺個太監做督軍呢種思維

而家9月喇清 仲喺到J 6月12號
你啲勇武除咗6月12號仲J到啲乜嘢？

罷工又俾你地玩爛
機場又俾你地玩爛
連誠哥都開埋聲話暴力升級不能接受 頂勇武轎仲抬得落先好嘢
你就真係見解獨特

黨委書記全面入場，地產黨

818 完全和理非咪無狗出黎咬人囉
係呀我好怕死，所以之後都唔會出去幫衝衝子抬轎

支共思維真係咁耐都冇進步過，爆係遲早既事

基本上而家出嚟遊行又或者行街
你都要有被拘捕檢控定罪嘅可能
特別係後生仔
差佬一定搞鳩你
連民陣啲申請都被反對

想做專業人士同有意移民嘅人好心就留喺屋企啦
我就短期都唔返香港
但唔會喺到屌鳩啲義士囉

咁事緣應該係乜？

「無和理非，一早收皮啦」

根本兩者都必要
點解要有你無我 而家個情況係寧願失敗都要對方切底收皮

民陣d 申請點解反對呀？
咪就係班衝衝子鑊鑊都要出手，結果咪連普通遊行都ban lor

無6月9日，無6月12日，無6月16日呢3個重要日子
9月仲會咁？

個個都話唔想暴力㗎啦
佢哋唔暴力
法庭24小時審緊案啦

對上一次大遊行
乜事都無
點呀？

而家連政府禁止集會自由都要賴落班示威者到
你究竟明唔明咩係自由法治精神

有乜好嘈, 五十路同獸皇唔係AV 唯一標準
拓也都可以吹爆你, 咁係咪代表你鍾意俾佢含先吹爆到, 因果唔係咁

單和理非證明過係失敗, 但鳩衝個班一日冇方法分到卧底都冇資格話貢獻良多
終有一日班卧底一次行動收哂你地皮, 你地唔檢討之餘仲怪責冇人去救你
唔係話搞分化散佈失敗主義, 莊閒不分輸死你地未天光啊

我就好撚冷血 罷明食人血饅頭
14年已經咁講 衝衝子係好重要 最好就迫到班狗當眾開槍打死人
當年唔知邊個高手禁住689叫佢唔好開槍係好嬲
所以我只會屌鳩衝衝子綿羊 迫唔到班狗再核突d 將佢地行為公諸於世

未必關事，奧黑鬼政府冇打算同支共開戰，當年新疆咁嘅撚樣，佢當睇唔到，有鳩任何制裁？係去到最近先通過《維吾爾人權法案》

新疆人勇好多

奧黑鬼個細佬喺深圳開連鎖餐廳，唔係冇人唔記得？

98你有冇出嚟
冇人衝黑警已經封站喎
你平行時空?

本來冇嘢㗎 你睇番6月嗰陣 大家覺得612應該衝添

但6月打後勇武仲有咩可以J？冇喇
但就有班人「多謝勇武」「有勇武保護我地」
先至屌柒呢啲抬轎撚咋嘛

勇武自己都J唔落 入哂新屋嶺丫嘛
但班場都冇落嘅抬轎撚就J到成地漿

熱狗

出面吹緊不分和勇
呢到有人走嚟吹割 笑撚死

而家無話唔俾衝衝子鳩衝呀，係講緊唔好騎劫和理非
有本事既咪好似71 咁，你有你衝，我有我行

你學人追源溯始 但追到6月9就停

98 我有出黎呀，啱啱行完落番landmark 就收到msg 話因為有衝衝子照狗所以封站
照狗好勇武？

果班on9真係唔想理 都唔撚知咩人黎
真衝衝子根本唔會上連登講咁多野

總知勇武或者甚至成個運動都唔可以屌，同批評! 有既就係鬼!
岩唔岩聽呀上條個件走住黎屌既蛋散

新疆條bill喺奧黑鬼時代，完全係冷處理，諾貝爾和平獎嗰屆、同昂山素姬嗰屆一樣，污點嚟嘅，侵就係吼緊呢樣嘢

咪話要不分和勇各自爬山
都冇大台點騎劫 每人都只係代表自
你係要企高地屌鳩人做咩啫

和勇不分唔代表佢做咩我都要撐，咁樣同d 狗有咩分別？

不分和勇 但就「無勇武，一早收皮啦」
仲要自己就係場都冇落嗰個
個龍門搬到影都冇

而家洗撚騎劫咩
班差佬嚟到
分撚到咩勇武和理非咩
和理非唔會俾人拉都係因為多人咋嘛
你估佢哋唔想拉鳩晒收工咩

不過同你講聲，真係被俾人拉就真係留喺屋企